有冇跑步手錶介紹 ？

有冇跑步手錶介紹 ？

主要都係想睇返跑左幾耐，距離

有冇介紹？

Apple Watch

Garmin 所有
淨係跑步既話 揀最平嗰隻就得

Apple Watch Nike

咁撚貴跑步先戴

Garmin 245 /945